是咁的，開咗個飲食channel

話說小弟同朋友開咗個channel，定期分享下自己食過咩特別既食物(未必係好西)，亦會接受其他巴打投稿分享

歡迎大家比意見，鍾意既可以share 埋比朋友睇下

Pish

幫你推

好多野食正呀